祈求天父再放多些黑雲 這撐警收檔人人等收銀

那八鄉 明言話有遮即毆暈
為何 仍然未發生

高質呢